我屌你老母臭閪呀石鏡泉

全面杯葛經濟日報
快撚啲仆街死啦石鏡泉

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！